你要班藝人幫香港人出聲，就要成立黃色經理人公司

開戲開廣告自然就有越多藝人出聲撐香港人

香港market vs大陸market
當唔只係香港啦

香港台灣東南亞market vs 大陸market
都係大陸賺錢既機會大好多

你係藝人你點揀

一句到尾 都係錢